有無人覺得單身中女上司特別難頂

通常無結婚無男朋友既中女上司脾氣特別差 總會多多要求
反而結左婚 有仔女 或有男朋友個d 就會對人好溫柔
會識得照顧新同事做野

係因為性格難頂先無人要 定無人要先變得性格難頂

你頂左佢囉

我有個好好既女朋友啦
你要啦

搞掂佢包你前途似錦

我唔會為左錢出賣肉體

因為樣衰

呢樣真

覺

netflix 有套戲 叫set it up
就係講e樣野
之後兩個人走去set up佢地各自老細

有兩個中女上司又會點

睇黎閪既單身中女上司係全球性問題

煩上加煩

人到中年,無愛情滋潤
梗係難頂

通常情人節收花日會最精彩

結左婚果d 都好難頂
無仔女果d

唯有既方法就係溝左佢

問埋的係人都知既問題

有得出火就無髀氣啦樓豬

呢類無男朋友無結婚時人唔適合做上司

唔洗收花日
平時do傾老公 仔女經
自己搭唔到咀個樣

一定無單身中女咁難頂先啦

巴打你好偉大

基本上連做同事都唔適合

我意思係叫你溝左佢，工作上做錯野有隻癲雞幫你頂，分分鐘老細都怕左佢，呢d中女平時除左工作都唔會有咩節目，一定儲起大把錢，養埋你都仲得。

溝左佢你以後係公司既地位仲高過老細，又可以食軟飯，仲有免費閪屌，今晚臨訓前諗諗點溝佢啦。

覺，班單身中女總係會睇人唔過眼、小器、妒忌心重，總好計較，有種獨特氣場

我有女朋友 中女呢d粗重野 不了

有咩方法可以見工時 預先發現間公司有無呢種單身中女存在

其實都係睇人
之前嗰份有個八婆女上司
仔都生埋
都唔知有咩得罪佢
三日唔埋兩日就去腦細房煮下我

你硬啲就可以頂入去

唔覺
我女上司, 溫柔又好人, 冇架子, 濕碎野都唔會丟俾下面做, 自己做返

咁都結得成婚 無天理

濕碎野就自己做
難做既咪你地做

我前女上司好閪架，職級︰部門主管，
已婚中年女人，好記仇，好鍾意講同事是非，同時又好怕同事講佢是非。
好鍾意質疑人哋做嘢，點做都唔啱心水嘅，但唔講方向架。
開會得罪咗佢，佢會記住然後慢慢先公報私仇。
佢去親旅行都會繼續畀嘢人做，但唔准同事wts 佢，因為佢放假。
最賤係每每有同事走，佢都會同一眾同事開鞭屍大會。
成日話好大壓力，同埋我哋做嘢唔掂，搞到佢連造人都無時間。

你真係好撚負面
難嘅野,麻煩野, 濕碎到影印嘅野, 只要係佢自己工作上嘅事, 佢都唔會搵其他人代勞
亦唔會搵人揹鑊, 反而會幫你手搞掂佢
佢日日OT, 但會叫員工準時走人, 好錫班細架

巴打真係唔好彩

結左婚未有無男朋友先
好多人都認同單身中女上司閪啵

之前份工個女上司都ok照顧新人，暫時未遇上閪上司！

完全係走得快好世界

單身 中女 再加樣衰 冇朋友 個人性格古怪細膽 鐘意做奴 就最仆街

利申：上司集以上大成於一身

未結婚冇男友
可能佢份人胸襟比較廣闊,唔會計較
有時見到靚嘅CAKE都會買嚟請我地食, 聖誕節又會送下小禮物
全部自己出錢, 冇CLAIM公數
就算我地冇回禮,佢都年年送

唔知其他女上司點, 不過希望樓主以後可以遇到個溫和嘅好上司

女上司先好
男上司先多無料扮4條

通常女人都係是非精

講得好

通常冇結婚或者冇細路嘅女上司都係冇撚用的女人，要靠扮工作狂OT嚟掩飾佢嘅無能．

0負評

閪撚到震
成日問埋啲ON9弱智野，笑撚住黎講仆街野
佢老味正臭貨，以捉人錯處為樂
試過做好哂佢交帶嘅野，佢問乜鳩都安排好哂
佢聽到即刻閪口閪面

之後有鑊俾佢執到小小野未搞
佢即刻好得戚咁笑住行開

佢老味心理變態

有仔女 女senior>單身 男senior >有仔女 男senior>單身女senior